911，今天只做一件事

去 twitter 推爆所有 #HKstandswithUS tweets!
禮尚往來，我哋求人幫手之餘都要 show support，表示我哋係同一陣線

已經有共和黨大佬表示 appreciate:

推佢老味！

915呀 又冇人講